「開定」新華社：美國選舉大量造假，突顯制度不完善導致國家混亂和衰退

「開定」新華社：美國選舉大量造假，突顯制度不完善導致國家混亂和衰退

環球時報：十五億中國人民也應有大選否決權

美國大選應尊重中國人意見

林鄭月娥：贏得大選並不等於贏得民心

係勒啱勒叻勒，只有獨裁一言堂就最好勒。
你無非都係想我講依句啫